我以後都不會奢想能成大器

因為我甚麼也不行

正如父母親所說

他們異口同聲說: 做文員囉

我也知道這些工作真的很無聊

我也想做有意義可以幫到人貢獻社會的工作

我不是沒努力過

不過難聽說句廢就是廢

要是連我也心想事成，就真的是世界大亂了

冷靜點照照鏡子然後窺看銀行存摺...

可以早點睡覺

準備明早起來繼續無意義的工作。

如何清醒 出生一刻早已注定！！！

屈機條仆街死左去邊

仲唔入黎擺佢篇文

經過上次義工活動之後

我認為如果唔係果種人

就永遠都唔會做得成果種人